其實林鄭係咪想救香港經濟

香港近年經濟差消費意欲低，
估唔到一個反送中個個又買水買口罩買頭盔買遮買保鮮紙
呢d野唔係因為反送中鬼有咁好生意咩
咁樣搵香港人錢好過搵過大陸錢啦

平時樣樣野都老奉要免費，依家個個睇份報紙都幾十幾百蚊咁訂閱黎睇
今日睇到個po 仲要買歌買碟添

其實佢係咪有晒計劃咖

BTW
屌你蘋果開多幾個plan 啦
得個3蚊點振興本港經濟呀？

九月俾月費咪得 咁急做咩

仲有成兩個月
想快d瘋狂訂閱黎睇